深夜秒回

咁中午呢

深夜只係個名

說好的秒回?

深夜先做到

小圈子telegram group

秒回都係個名

冇小圈子呀，開放俾大家入

人生冇意義了

點解？

本來就冇

搵個意義囉咁

總括而言 只係得 深夜 呢個人/物件先可以秒回我地 158籃球妹佢就做唔到 所以我正式宣佈此post已完

深夜就開始秒回

喂

吓？

宜家計朝早？

Yes